{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 세인트21독채풀빌라(인피니티풀) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに記載されています。 予約前にお知らせを必ずご確認ください。 客室価格以外の追加料金は、現地で決済してください。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 チェックインの際、入室人数以外の訪問客はご利用できず、ペット同伴もできません。 客室内では禁煙です。 喫煙時の客室清掃費用および強制退室措置があることがありますので、ご注意ください。 客室内およびその他のプールの運営は、天候やペンションの状況によって変更されることがあります。 客室では肉類、魚、海産物、天ぷらなどの調理は控えてください。 バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、個人用火器用品や電熱器具の使用はできません。 ろうそくや爆竹も使用を控えるべきです。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 客室内の施設物破損に対する責任は宿泊客にありますし、個人の持ち物の紛失や破損については当宿泊施設では責任を負いません。 子供たちが一緒に利用する際には必ず保護者の同行が必要であり、安全に注意しなければなりません。 退室時にはカードキーと施設物を返却し、退室前に物を確認して施設物を整理しなければなりません。 退室前には管理者との点検を受けなければなりません。 チェックアウト時間を守らない場合、退室措置が取られることがあり、駐車や送迎サービスもご利用いただけます。 ペンションでは様々な体験もできます。 屋外のビームプロジェクトやバスキングを楽しむことができ、追加料金が発生する場合があります。 ビームプロジェクトカフェも運営されています。 ペンション周辺にはたくさんの観光地もあり、楽しい休暇を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約前に何を確認すればいいですか？",
            "answer": "予約前にはお知らせを必ずご確認ください。そこにチェックインとチェックアウト時間が記載されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況と現地での重複予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。重複予約が発生する場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やキャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の訪問客やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "チェックインの際、入室人数以外の訪問客はご利用できず、ペット同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。喫煙時の客室清掃費用および強制退室措置があることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "客室内およびその他のプールの運営は、天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "客室では肉類、魚、海産物、天ぷらなどの調理は控えてください。バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、個人用火器用品や電熱器具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽やイベントの利用について教えてください。",
            "answer": "ろうそくや爆竹の使用を控え、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の施設物破損に対する責任は宿泊客にあり、個人の持ち物の紛失や破損については当宿泊施設では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "子供の利用について教えてください。",
            "answer": "子供たちが一緒に利用する際には、必ず保護者の同行が必要であり、安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の注意点を教えてください。",
            "answer": "退室時にはカードキーと施設物を返却し、退室前に物を確認して施設物を整理しなければなりません。退室前には管理者との点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる体験や周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは様々な体験もできます。屋外のビームプロジェクトやバスキングを楽しむことができ、追加料金が発生する場合があります。ペンション周辺にはたくさんの観光地もあり、楽しい休暇を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 679,
        "QA": 787
    }
}